班農：香港抗爭者都像美國1766年的愛國者一樣為自由而戰

多謝哂班農說話仲要多謝同一眾企都好前既前線
你地先係真正既愛國者 隔離國家跟本就唔知愛國兩個字係咩黎

光復香港十一見